恆生銀行取消指定戶口之低結餘服務月費

優進=一般account

我仲未收到
不過mpf有錢喺嗰度
一定過最低限額

剛收到

咁優進櫃位一係好多人排隊
一係無咗優進櫃位

優進早就要取消啦
開多個櫃位比優越理財

好彩早排升咗做優越

優越咪又係要等一個鐘

你邊間分行？我果間唔洗

因為我係星期六去.......

不過有咖啡飲